黃衫有為青年大戰廢老之推到元朗千色四眼仔同廢老死全家

呢條片清楚影到哂：
一、有女仕投訴阿伯偷拍同郁手先
二、阿伯郁手打人，連女仔都打
三、阿伯不斷挑釁黃衫後生仔及不斷意途攻擊人下體

撐阿伯個四眼龜你肯上水未？

轉載

照舊正皮廢老死全家，不過今次四眼仔都要死。
負皮麻煩重讀小學，歡迎討論，不服來辯

睇撚到我想打爆個mon

今次條片有前轉

個人覺得幫拖嗰條四眼龜先係最仆街
仲衰過條恃老賣老嘅啊伯

四眼先係青山岀嚟

黃衫呢d先係真男人。

四眼龜係賤過個阿伯
嗰個阿伯係做衰嘢偷拍
但個四眼龜逼害緊一個正義敢言敢作為嘅人
香港有咁多人沉默作事不關己
就係因為有四眼龜呢種人

垃圾花生友四眼龜最撚on9

推呀 點解仲未有人起到個四眼仔底